吊 丁力踢曼城勁到癲

你踢曼城應該都會

中肯

狗先踢鏝

阿古路係狗（會員同球員都係）

上面隻鏝狗做乜鳩

盲反250

踢波真係好講命水，俾你遇到隊夾到自己既波廢柴都踢到曉飛，所以唔怪得美斯唔敢轉會

一般料

還掂都貼就貼多d

貼埋啲無毛閪，睇見都唔開胃
快啲bam啦

同意

樓主燈能到

拿子入左

bam左 快手到

屌你老母臭西頭先邊個陷家產貼埋d西圖，我坐緊地鐵一開隔離幾條友望住，我屌撚臭你老母西